其實電競除左lol之外仲有冇其他？

好似得lol?

Csgo, rainbow 6, dota, 星海

香港電莖=lol

dota獎金好似仲高~ 過千萬美金

黎緊overwatch個owl吹到好勁 d人比幾千萬美金買個位

宜家養一隊戰隊都千萬起跳~ 幾千萬美金可能真係唔多

最多人留意都係LOL

Lol根本就係最好玩嘅遊戲

fifa

慘

仲有TSM
冇啦

冇aoe

成千萬美金養佢地
可以有咩收穫？
比佢地拎左世界冠軍就回到本？

一隊戰隊主要賺錢都唔係賺比賽而係贊助
而tsm以前仲有個開台賺錢法
靠比賽賺錢嘅主要係隊員
如果你唔係大賽級數的話
平時份糧唔會多得去邊

睇到成班財團搶住做戰隊, 就知條水好搵

究竟要有幾戇鳩先講得出依句嘢

你覺得邊款遊戲最好玩

有 外國好多比賽 但香港唔流行

sims

獎金真係零用黎
如果有留意開~
好多戰隊會同公司合作宣傳~ 成績愈好有大把贊助~ 未計直播收入
好似MSI / Microsoft / Lenovo 等等~
其實都好幾年架啦~ 個遊戲市場係世界性~ 唔受地區市場限制

連登仔睇電競只係聯想到毒撚係屋企打機~ 梗係唔會識
科技公司已經用呢個平台做marketing 搵億億聲~
相比之下~ 養隊戰隊先洗一千萬其實散紙黎~

但係暫時贊助都係同電腦零件生產商有關

Clash Royle